笑 笑死朕 訂閱熱血時報

林鄭燒滾了我一切 無論本土泛民都將我壓低
永續基本法案出路 無論暗共誣蔑我想法滑稽
笑 笑死朕 訂閱熱血時報
我要打柒你個傻系 獨立獨立虛張聲勢
太封閉 為何人人順從建制
我要打破黃譜 樹立城邦派系
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

喺公司偷偷地唱咗兩句，老細叫我聽日唔洗返😅😅

歌詞冇魔鏡
拉

好滾動

我要打柒你個傻系

你都幾柒

hi 清蛇